仆你個街，又話股災，就黎29000啦屌你。

去撚完旅行返黎日日升，攪乜鳩野呀，連登仔燈撚完未呀？

股joy

又話兩幻五

有乜好屌

新年前無買貨過年

仆你個街，又話好多裁員，就黎0%失業率啦屌你。

牛2

睇你做邊行啦，做服務業咪0失業率囉。

幾時我兩幻二?

我等到J都長埋

上年咪又係過年後升到上32000，跟住點呀

屌你，如果我係2500開始買，依家已經升左3000點呀

股災，重熊

不要再說了

買牛啦 牛市仲買熊

Is coming to town

信自己啦。
信財演已經好白痴，你仲要信連登。

自己是連登一份子

痴撚線咁升法

之前睇完連登唔敢買，算唔算信咗
見到成日跌唔落咁，到兩萬4 兩萬5又抽返上去，但都係唔敢買

唔洗驚 股災先兆

唔洗驚 樓爆先兆

快見三萬了

痴撚線升到二萬八千七 不過升到驚應該差唔多跌

未必 未瘋狂都唔會跌至

頂盡二千點 唔信唔跌

好快穿33484

大把人 一 早滿倉啦。仲淡？

希望再升多D

沈大師

聽人講量化寬鬆只會愈黎愈好(假象)

24000

屌我係日日睇新聞班仆街話宏觀差看淡
2020會好似2008咁
唔好撈底
點知依家

牛三

下星期試上32000

跌啦跌啦

專家都是鳩upper黎

Please all in

下星期中美傾唔掂數 得返22000點

望係咁望啦

又升，痴撚線

都係果句
信連燈仔真係遲早變乞衣

拿 咪比我講中
五月前掃上三萬引你班友落答

咁大個燈都唔跟 抵你輸

巴打不如講你死之前啦

咁我吹大d
兩星期內
滿意未？

我都成手貨等緊機會出

你估冇野 agree左，會唔特登飛過去傾

想燈下啫又串人

30800估頂

Ignore the noise

繼續升

我批硬你一定唔中
佢個勢如果係升四五千既中浪
冇33000點會收手

如果只係引伏
最多咪29800-30200停
點會上到咁高

哦

推5000點上三萬引人落答

兩個情況 睇下中邊個囉
估中我仲上嚟
自己買貨啦

下星期個股一定上29000

最好比我走下堆蟹貨

我無貨等佢跌執平野，點知佢升到29000，我屌

大家都咁勁說唔洗上連登廢up

30000點gogogo

大陸應該印左勁多錢，個市一跌就頂番上去

升番上33000就搞笑，即係之前個市連熊市都算唔上

仲開post？

仲燈唔夠？

今年真係好有機會

星期一係咪又爆升?

股災緊喇 淡友

29000都黎

對於淡友來說是股災 有錯咩?

不要就啦屌你

快D 殺埋佢喇 !!!

快快脆脆上3萬啦之後31000，殺哂班廢淡

認真，廢淡有無機會反cup ?

機會係零

你死啦。你講到咁肯定。以後都有人cap你呢張圖黎串你了

星期一倒V，先升後跌

高登連登加埋都差唔多十幾年 到而家都有人信呢度講d財經野 準o既一早個個巴絲打發左達啦

次次都咁畀個希望我

下 我冇講過個市係熊市
香港個市不男玩上落大波幅
邊似美股咁長牛嫁
你買過股票未？

冇錯 大家都廢up
就算電視講果個你都未必信哂啦

咁信邊個? 我連自己都唔信

睇下中唔中，不過加沽唔著數，仲有得升

電視果班直頭垃圾黎，日日吹奏大灣區

咁有邊個信得過？
自己

電視d專家仲廢 跟紅頂白 先幾個月前個個吹22000

3萬個時就股災架啦

電視電台班專家咪重燈過連登仔

咁咪睇下上3萬定股災先

其實恆指個鐵底係咪變咗二萬五

應驗左我個post

樓主你正正就係我口中既廢淡，身邊現實都有好多個

無貨梗係廢淡啦，有貨就梗係好友啦

Exact7ly! 所謂淡友，其實只係一堆無貨既傻仔

到

都彈唔起

29000都黎緊啦，咁都彈唔起?

我今朝隻牛仲豬緊

冇睇佢地好耐
如果會下跌勢
22000係中間炸

我覺得呢排d專家都無齊齊話大升，個市應該重會升，到d專家確認大升市就係跌市開始。

我阿媽就同我賭有排升
禁住唔比我走蟹貨
唔通薑真係越老越辣？

今日派貨

股市一係升一係跌，伯母可能啱可能錯

真係掂一掂29000

有連登，冇乞衣
經過歴史數據，準確度達百份之九十

只要連登話升，你就要放
連登話放，你就買

世間燈神只有燒山可比美

連登仔真係要學下D 基本政治思維

我估係掂三萬就完既機會大
到時唔上唔落妹妹下你都咪話唔爽
走貨都要講時機 唔通坐過世

唔止連登，其它傳媒財經專家邊個唔係?

叻啦 到時我老母估中就神咁拜佢

係嘅係嘅你好叻呀大師

今日都彈唔起

今日都掂一掂左29000啦，重想點?

估低位未出

有咩用 我隻瑞聲都唔升

星期5咪升左10%
咁貪心

琴日巳經講左倒V，先升後跌。

仆街幣少爺果頭叫人入，果頭即插，肯定幫大戶做野，奸撚到

大插

屌你，140點叫大插?

屌，一陣下午咪又升番

28600都黎緊頭啦

打錯？ 26800?

咪撚走數，26800 ok?

仲有人信果下好野。。

唔好啊 我仲要出貨嫁大佬

連登仔都有人信

50蚊係短底 穿就走

跌個小小

屌,我隻283牛聽日打靶啦

聽日開始跌得仲勁
今日蝕錢都放左啲股
低位再入

人日跌咁少，聽日可能升番300點

等睇28580

升完就爆，唔洗急

之後急降2萬2

駁唔刀

睇下點

即係點

咪等派彩囉

樓主好撚燈呀

燈在那?

好快棍落
到時恐慌性拋售

好快29000啦，恐乜鳩?

屌 四幻點呀

賭到痴左

今日左一巴右一巴 dllm

豬4k

邊隻 股贏硬？

下期一又爆上?

熊軍要保持信念呀

一路keep住

仲差900 破百年高位

連港股mpf都回哂本有凸 股災？

之前個個專家都話股災

聽日又唔知升幾多點

200幾點姐,好少事
3日升千幾點先至似樣

WOW
準備下個月BIN你C

你地信唔信我?
2021年先至係大野

上完咪跌囉

今年先2019

你係場外齋睇唔買 乜都冇關係嫁
落場交下學野你就明嫁啦

我屌，而家堅過29000，成班燈神

唔知買乜好

今個月上30000

又落番200點，好明顯無乜散戶肯接貨，
大戶左手交右手撚牛熊

我全年都會咁答你
領展
騰訊
平保
奏夠錢就一手

個市未冧大陸已經放哂水，唔似 2008 年咁...

屌，咁快就上番黎，好無癮

自鞭 連三萬都冇力上

唔好咁快放棄

屌，跌個200幾點都叫震倉?

我等撚左成年都無撚跌過1000點，最好都係800點好似係

今年睇33000

唔好呀